其實福祿壽究竟有咩好笑？

個個星期六見到佢重播

聽到李思捷把聲就想轉台

黃祖藍就收皮啦 拜金狗 以為自己好好笑

真係唔明點解連登仲會有人捧佢地
我細過睇都唔覺得好笑

你冇幽默感咪唔識笑囉

新4大笑匠係福祿壽加bob
勁搞笑

agger

瀌死誰手
哈哈哈

播厭左姐 初出道果期係幾好笑

扮女人真係

好睇過咩星馳子瓜囉

有聲

大媽先鍾意睇

呢堆搞笑係過份刻意低俗
真心搞笑，或認真地搞笑既一定今日都仲記得

好似星爺、達叔
又或者英國戇豆先生呢堆
諗返起都覺得好笑、幽默

頂，俾你講一講我已經想笑

王祖藍上次扮689都幾搞笑，如果佢地多啲諷刺政治其實好吸引，可惜又要奶共

黃祖藍=黃子華
院兆祥=張家輝
李思捷=周星馳

福祿壽三子真係屈機 笑匠界黎講一早超越左咩周星馳張家輝啦 由其係思捷大師 佢既搞笑功力真係百年難得一遇 佢套一家大晒真係港產笑片經典

Ok

有時覺得睇big boys club都好笑過福祿壽

佢哋三個本身已經係一個Joke

台慶表演個期幾好笑，一玩得太多就厭

今晚呃蝦條